{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001794",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=50207&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 K-boutique 호텔"
    },
    "text": "GRAND OPENで麗水初の電気自動車充電器2台を設置しました。 電気自動車のお客様は充電の心配なくご利用いただけます。 ビジネスホテルとしてお客様に特別な品格を提供します。 最新の施設と高いサービスレベルを備えた居心地の良い客室で、ユニークな休息の感動をお届けします。 浪漫屋台と突山ケーブルカーが車で5分、エキスポ公園とワールドが車で20分の距離にあります。 駐車場は計6台が収容でき、室内名品駐車場が広くて快適に用意されています。 客室はモダンで洗練されたデザインでインテリアされており、パーティールームとビリヤードルームが完備されており、8人が利用できます。 ファミリールーム、映画館、屋外マッサージ施設もご提供しております。 プレミアム客室には最新型の2人スパが設置されており、特級ホテルの寝具類とドイツ産ラテックスベッドがご提供されます。 全客室には最新のLEDスマートTVと一体型PCが設置されており、空気清浄機と環境にやさしい換気扇も完備されています。 出張客のためにツインベッドルームとコピー機も提供されます。 いつも清潔と親切なサービスで顧客感動のために最善を尽くします。 フロントデスクはもちろん、2階と4階にも2つの電気自動車充電器が設置されています。 朝食サービスは宿泊をご利用のお客様に提供され、食堂で韓国料理、シリアル、トースト、牛乳、コーヒーを提供しています。 レストランの営業時間は7時から9時までで、土日祝日の朝はお休みです。 各階の廊下には電子レンジが設置されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "麗水のGRAND OPENで設置された電気自動車充電器は何台ですか？",
            "answer": "2台です。"
        },
        {
            "question": "ビジネスホテルとしての特徴は何ですか？",
            "answer": "最新の施設と高いサービスレベルを備えた居心地の良い客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "麗水の主要観光スポットまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "浪漫屋台と突山ケーブルカーは車で5分、エキスポ公園とワールドは車で20分の距離です。"
        },
        {
            "question": "駐車場の収容台数は何台ですか？",
            "answer": "計6台が収容できます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "モダンで洗練されたデザインの客室で、パーティールームとビリヤードルームが完備されており、8人が利用できます。"
        },
        {
            "question": "プレミアム客室にはどのような特典がありますか？",
            "answer": "最新型の2人スパと特級ホテルの寝具類とドイツ産ラテックスベッドがご提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "最新のLEDスマートTVと一体型PC、空気清浄機と環境にやさしい換気扇が完備されています。"
        },
        {
            "question": "朝食サービスは何を提供していますか？",
            "answer": "韓国料理、シリアル、トースト、牛乳、コーヒーを提供しています。"
        },
        {
            "question": "レストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "7時から9時までの営業となっております。土日祝日の朝はお休みです。"
        },
        {
            "question": "廊下にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "各階の廊下には電子レンジが設置されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 480,
        "QA": 391
    }
}